71之後下次幾時？

要請定假

推

下星期日隨時又要

下次口號：最後一戰 不撤不散

每次都散
你話散去第二到立即搞第二壇就話啫
散咗 好難聚返架

下次再講不散仲有人信咩